(有圖慎入) 有做緊美容院or做過嘅入嚟幫幫手

小弟係中學既時候皮膚一直都好好 暗瘡都喺間中生幾粒

但上到大專之後皮膚就一直好差 於是我上網睇咗啲建議
比如食A酸 針清

咁結果好明顯我就簡左針清啦 我仲去咗一間比好多連登仔推介既一間私人美容院

價錢個啲都唔講 去做左2個星期 d暗瘡的確如連登仔講既一樣 冇再生過岀嚟

但係

皮膚上見到有好多凹凸洞 但話明顯又唔明顯咁 冇去到馬國明既地步

有冇做開美容院既人 入嚟救下小弟

因為我仲有去個間到做 幫我做嗰嗰女仔話冇事

遲下會好

完全唔知信唔信佢好

以下有圖

推

只有激光先救到你

屌有冇咁誇張啊 遠少少睇真喺唔多覺架wow

推佢老母啊

屌冇人覆嘅

小小野啫如果真係意做激光/整

就喺唔想比咁貴 屌個種感覺好似比人故意整到咁然後叫你做激光
比佢賺多幾舊
佢到時就真係

理實上凹凸洞已經變成傷口
如果你唔針對佢黎改善 好難會好得翻
如果想做垂死嘅掙扎
試下買啲supplyment 補充膠原蛋白
睇下得唔得啦
新陳代謝快可能有得救嘅

係啊屌

可能係我問題啫 其他人去做都好似冇乜嘢

我食極都唔肥 咁新陳代謝應該都幾快吓
但係其實面上d洞仔 跟左我都有一、二個月。。。仲有得救咩。。

推推

咁你咪繼續由佢囉樓主又勝一仗